[小朋友齊打架] LF2 入面邊個角色單挑最強?

正版唔計Boss邪鬼 同冰火佬(2個人黎)
唔用秘技

我覺得最勁係忍者,只要不斷逃跑,儲夠氣分身就得
飲野補MP 隱形放分身 屈死人

而且忍者可以用變身術,變做敵人,我諗好多玩家都唔知

可以肯定既係
冰佬 David Woody 一定無份
三條友啲招好易避

louis ex 就咁跑會唔會已經可以殺晒忍考分身?

如果無限mp 邊隻最勁

箭佬

忍者, 無限隱身分身
殺唔死都lag爆部機

忍者浄係用飛鏢就可以屈死對手

弓箭佬無限穿雲箭 埋唔到身

Louis ex
剩係跑都可以反彈所有氣功波

羊咩1234bb

忍者隱左身係打唔到，話知你箭佬係咪吹緊簫

冰佬識玩好勁 david都係

冰佬可以死連/連多幾hit

唔飲野回hp mp 單打 係細擂台打 忍者一定唔係最勁

不如睇番以前community間制定既規則先討論

東洋公制

１、不可屈技，只能補暈一下

２、不可拉登，也就是草著（逃跑與亂跳）

３、對戰時不要亂飲奶酒

４、Dennis抓住對方時 不可以用旋風踢

５、Dennis抓住對方時，使用百烈腿前，不可以先踢擊

６、虎祥霸一場只能用４次

７、昇龍霸一場只能用２次

８、氣旋斬場上一次只能有１個

９、追蹤波場上一次只能有１個

１０、補血一場只能２次

１１、隱身一場只能２次

１２、分身一場只能２次

１３、不能使用隱藏角色

１４、魔王之樂章在至高點就必須放下，也就是從敵人中招開始３秒內要放下，且一場最多只能使用３次

１５、五連鏢不可直接出，必須駁連技（港式）

１６、防護盾場上只能有４個

１７、旋風摔僅能轉２圈

１８、Louis可變身，但僅能以爆甲收尾。變身之後若敵人未死便算輸了

D人都幾撚弱智架喎，不如單手玩好無？

woody 單挑我未輸過
利申woody 本人

無聊規則，而家又唔係無限mp，
我管理得好自己既mp，你理得我同一招出幾多次

咁不如唔好玩，lf2 好玩在鳩跳避技，然後打得中會有成功感

識玩一定係用隱形人玩跳踢滿血屈到死

唔係單手玩既咩 numbpad 玩開單手

弱撚智

升龍霸只可出2次 係咪傻鳩

但dennis唔可以 死連我覺得ok

啱呀人地成個community定出嚟提高隻game單挑平衡性同競技性既規則都on99
我地iq230既連登仔平時冇咩玩隻game都睇得出有咩問題啦

louis 要半條血先爆到甲,好易死

飛鏢扣MP 架!

Woody 連招係瞬間轉移 再起飛腳
但玩過Woody就知 瞬移 個位置係可以預知,唔係隨機
知道咗瞬移 個位置,Woody 不值一提

出招果個知啫
接招果個撚知咩
除非打擂台

班on9仔肯定未試過同人對打俾人屈機

一定係knight 超強防禦力 打幾下先入到 防仲可以反彈炮攻 再加高傷 係機動性差

講到woody好似得瞬移咁 單挑好小開瞬移 多數打拳頭交最後先博飛腳

一套制control 四隻knight玩闖關

有限MP 應該係火佬 走黎走去儲MP之後9出烈火跑

好多人都唔知忍者可以變身

你確定？

扣到一半血就會回氣快好多

高手都係玩跳攻 跳攻 跳攻 邊隻佢地都無咩所謂

正解

單係企定出拳每隻上下同左右個hitbox都唔同 點會冇所謂

高手的確係玩跳踢

但技係重要 升龍霸破任何無理攻擊 你跑跳踢個下可以比david反打

冰佬招大技 同deep招向上斬 計啱時間都一樣可以破跳踢

好心你班90後唔好討論埋啲過氣遊戲
玩手遊仲好啦

woody 點知佢瞬移出邊

D rules 邊有人跟
以前LFO 夠成班論壇圍威喂係到set d 技 VS唔比用, 唔比用幾多次
官方比賽果陣成班即刻係咁用

唔係好記得

印象中好似係下面其中一個

梅花間竹咁,一次係你前面,下一次係你後面

定好似企你左邊既話就閃去你右邊,企你右邊就去閃去你左邊

以前較過電腦試過,係有規律

面向左 (向左行緊) 出完技 對方就係你左邊
扮專家真係好惡心

邊忽扮專家

我覺得係火佬 出拳快

遠攻火球速度快可連三球

又可以著火咁加速走佬 拉距離

仲有招大爆炸 人地係擋唔到

火佬招 著火跑其實好廢

佢依招同升龍 虎翔 屠龍斬 旋風腿等等好多招對撞都係火佬輸

Deep 普攻輸出高
有零秒跳走技
仲可以反跳踢

火跑用來拉距離的 唔係正面打

好多招對撞係火佬輸 但佢起手快 打完就走

樓上果班肯定係未經歷過LF輝煌時期嘅朋友，rule係以前set來玩比賽用，識玩就知提高左平衡性好多，基本上用任何一隻人都有機會贏另一隻人（唔計隱藏角），好樓上話齋，高手玩拳腳功夫就得，透明人可以好勁

On9, 除左 隱藏角 無限氣最勁一定係woody

平衡最好的遊戲
btw 冰佬 招冰劍太屈

除左呢位巴打之外
應該大家都冇乜實戰經驗
我就係咁用冰佬未輸過
只用冰劍就可以贏
技巧進階多少少就係
跳1 斜角掉冰劍
跳2 遠踢
跳1 地下轉身普攻執冰劍
跳飛冰劍斬
如果唔用隱藏角
只有甲佬可以擋完捉得到
再轉幾個圈擋前攻飛踢返

咁點解要打Lf2

lm

你忍者分到身隱到形
對面一定係傻既
一個飛踢cut到既野比咁長時間都cut唔到

唔set rule 單挑無乜可玩性

David 淨係昇龍counter woody 虎翔飛踢通街飛

連技/肚痛有限制 因為部分角色都可以連到死/肚痛到死

冰佬可以跳後背飛劍冇死角
玩熟手可以完全撚死任何角色
因為有冰cc控住
呢一樣已經冇另一隻跳踢可以同佢比較

好似得邪鬼大波擋唔到

玩開Henry
無限制之下，吹笛真係冇解

抽中打近戰角色又可以普攻射箭
打遠戰又有穿空矢

有冇人以前有係起聊天室到約人對戰？
個陣單挑係有少少規舉：
1.場一定要簡最細個個擂台
用隱藏人物（包括louis爆甲）
3.一開始要即禁f3 鎖制 (之後就唔會禁到f4-f9 d制）

有d不成文既規舉大家都會守 例如最多屈到人肚痛一兩下就會停同箭佬吹笛最多吹兩三秒到

廢話 我夠可以話你啲出拳佬一遠身就變傻仔

再講，一開頭已經講左Henry有得吹笛
你貼埋黎拳都未出就飛左上天啦

樓主係咪easy既電腦都唔夠打個D黎?
BTW 我覺得火佬單挑最fit D技應付到9成情況

識玩點會XXXXXXX

走先，其他人接力。

....

由細到大都係最鍾意同最叻用deep cut人跳踢再飛上天斬落黎個下好爽

我
如果記得，我係以為lf2 god時期班玩家，利申有上過d濕9榜

以前最撚鐘意 同fd 兩條友 較無限mp 打6個忍者
爽到爆

你個陣叫咩名🌝 lf2god個陣真係最勁個個🙇🏿